其實點解電子書閱讀器咁貴？

一部10.1吋的ipad都係二千幾。 雖然我知產量係冇咁大，但點解同呎吋普遍都要去到成4,5千蚊？

你都答左啦
產量無咁大

點同，ipad 睇得耐眼都盲

你睇宜家幾多小朋友戴眼鏡就知喇

想預購 reMarkable 2
有大upgrade

kindle 最平1k都唔使邊到貴

兩樣野功能唔同
普遍reader都係千零蚊,~8吋
你去到10吋已經係唔係普通用家既範疇
自然會多額外function,少人買同時亦都變相貴

買kindle paperwhite,平d

好奇問下有咩好處？
之前係福仁睇中部工千幾

平靚正

熒光幕係墨水 好難整

台灣readmoo都係2千幾 又多書

入門既用kindle好過啦

入正版（Google Play Books 或 Amazon) 書麻煩到嘔

攞嚟做筆記就ok 好好寫

睇書就kindle
寫嘢就remarkable

墨水mon 生產接近獨市 產量低 成本拉到好高

我用kobo, 多中文書